要求封關！要求封關！要求封關！要求封關！要求封關！

1. 所有支國人不得入境香港
2. 有香港居留權嘅人從支國返香港，需要強制隔離16日，另外支付$10,000行政費用。

支持嘅請幫推

快la, on9西好打得

好打得同維尼含賓周含到雪雪聲

條仆街777驚中共冇面唔肯封關

P push

$10,000行政費用係用黎懲罰果啲冇腦返中嘅人，另外控制番香港人數, 廢時迫爆

要求封關！要求封關！要求封關！要求封關！要求封關！

港人自救

Chi

封關啊屌

PISH！

封左關在港港人可否離境去外國

可以

Puuuussshhhhh

等左咁耐有機會洗牌 可唔可以唔封關

自發封關

要求封關！

推

佢唔會聽

立即封關 唯一出路
立即封關 唯一出路
立即封關 唯一出路
立即封關 唯一出路

食屎啦，你自己條命都冇，洗完牌去地府玩牌？？

仲要求，係「立即封關」

Push

明明連登仔等左好耐既機會黎

G chi

推
不過來緊有45萬人喎
邊度有咁多地方隔離佢地

封關

係連登講

push

心山尸竹

封關都要有個合理proposal

689都問係中國啲香港人點算

謝幫推

全民自救

即刻成立臨時政府就可以封

又洗牌論成個香港咁多有錢人 佢地有錢程度係去到你想像唔到，想洗牌返生？輪到你未？你話焦土就講得通

1.29 抗疫黎明 連登熱門一個行動post都無！！！快推！

焦土 真攬炒 到個香港得返小數人住就岩

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

推！

pushh

深喉ing

自發封關！

入境同事自己封關ok?

有民主就得

黃藍connected

要逼到政府做呢樣野
持續長期嘅大三罷係唯一辦法
如果做唔到呢樣野就算啦嘥鳩氣

支共心諗咁樣咪姐係搞獨立
仲要求，靠自己親手封佢老味啦

醫護返工 刻不容緩
袁國勇都話相信香港已有傳播者
但陳笑恥亦話唔會封關
為撐醫護 全民三罷
請問你會罷嗎？

正苦唔封 香港人自己封

p

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

抗疫五大訴求，五大訴求，缺一不可
天滅中共，馬上封關，刻不容緩
黃藍we connect，光復香港，時代革命

佢一早俾人block咗啦

支持！！！

立即封關！

應該係只要係由支國入境，即使係香港人都不予進入。

而家香港已經係緊急狀態

認真...毁左個鐵路佢

國際戰線：求國際封鎖香港